疫情將快過，全球局勢大洗牌，明年八月後打Twitter戰線可能犯法

疫情過後，全球親中，更加依賴世界工廠走中國模式，
定係大家所想像的八國聯軍，支那受敵的情況

譚耀宗：23條立法有逼切性 盼於明年八月前完成！

另外香港可能立23條，23條損害外國同香港人共同利益
香港人可以發揮有用的作用，香港咁近支那同時被殖民，可以有效地打破支那所謂共產社會的美好想像

外國歐美人有慣自由，佢地根本唔太了無自由係幾慘，信政府不怕個問題
最近打國際戰線人數真係唔太夠，所以希望連登仔大家都幫手

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦
據統計至少19個國家首名確診病人來自武漢

題外話

最近支那虐貓
幫班仆街宣傳,等人認識幾撚鬼國

支那 網上虐貓片段 高清圖片

真

Pishhhhh

做嘢啦

幫手啦

推

澳洲佬見到有咩感想

up

幫手呀

Push

push

登記選民未?

支那好明顯會受敵

tui tui tui

pish pish pish

上啊衝啊

twitter任

希望大家幫手打Twitter戰線同Reddit戰線

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

23條正

攬炒必選

22條就可以唔理

今日好多人推

無私產權

外籍狗, on99

比共慘黨當回向劍斬

Show me (your) money

收歸習維尼所有

23條前做唔做到跌投資評級

真送中
反正公安同黑警都合作無間

無限金錢要乜鬼回血

有手足都上左去啦

23條必定香港收皮
100%

世界大戰, 中國一定係打香港,台灣, 再割地比俄佬

好快上唔到google

林奠:我唔會跌入你既圈套

中國涯得過 百國聯軍追債唔還先講

林奠：今次要跌一次

點解唔今年8月立？

睇下咩國家最後繼續奶奶奶

咪就係向香港,台灣發動戰爭

香港明年八月前脫支就得

pushhhhhh

推文呀手足

香港獨立

要時間dq 議員?

買股票個班

好想攬炒

推

23條惡法

你問共慘黨

熱開第二

繼續打

立法會六月休會
唔夠時間

今日咁輕鬆既

內會應該都已經死撚佐

推~

Wuwuwuwuwu

辛苦大家

屌班賣港狗賊

唔知郭sir捱唔捱到

都要死捱架啦
都頂佐咁耐

不過下年應該會比人DQ

基本野

依年9月先岩

Bububububu

推呀

政府有料就一早郁左佢啦

推
國際戰線多你一個好多

係
唉

大家俾心機打好國際戰線

最後機會

支持

同Gphone一樣變成被DQ師

Gphone連政黨理念都轉埋,唔知依次比人DQ的理由係咩

係真係操好自己
體能上操
知識上都裝備好自已

乜要理由既咩
睇你唔順眼
你係反對派就DQ架啦

唔係話轉左都照計咩?無所不用其極去dq

大家慢推

pushhh

香港人爭氣呀～

P牌推唔郁

唔好咁老定先 好多係律師團體告 唔關政府事

把握最後嘅自由

香港關係法, 快點強姦我

都要有個表面理由的

我要攬炒

(你反中亂港)

又係d嘩眾取寵post

終國:律司?拉晒咪得lo

上埋第一
熱開

推
不過樓主又唔洗咁悲觀

上一頁出去啦柒頭

唔相信真誠擁護基本法ar ma
佢唔信就得ga la

只要軍事力量一直係美國最強大
你支共都唔洗旨意有大佬做

s

下年沒有支共了

其實個内會 會期就完

仲明年？今年啦

好快冇Google Facebook

緊急法立
立會都唔洗過

Dzdsdzdzda

點玩

佢口中講既"一般香港市民"會有幾多? 如果"一般市民"係大多數既又何必驚建制立法會輸? 既然建制會贏, 又何需廿三條...

Bump

廿佢老母，想69,71再現？今次手足們更加唔會手軟嫁啦

Pish

用緊急法, 睇你地點擋

pish

要反抗永遠都會有方法

終於落deadline

(借post)
認真，我個act4hk twitter原本禁完個link個左上角tab會變綠色，依家唔會變色，有無twitter戰友知點解決？

推推推
呢幾日真係好撚少人阿屌
人呢？
考DSE唔緊要
唔需要考DSE嘅你地呢？？

幫下手cls啦

真心驚

有得做好做

cls

pish hard！

打好Twitter戰線

一齊上Twitter 喇

Sorsorsorsor

琴日見到虐貓個post已經 放咗上Twitter 求大家retweet,tag外國議員或者自己再tweet都得

另外我都係連登開咗po不過好似冇乜人見到

第一次開post 求大家幫手retweet 中國人又虐待動物單嘢

咩係香港獨立咩係煽動 個龍門冇掂過地下

努力

見到呢啲真係好撚想殺晒啲高官

順便推下我呢個

Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

齊上齊落

好

戰鬥到底

光復香港 時代革命

梳梳梳梳

捱得過都要有人做野架，成日都咁輕敵

我地要士氣 推呀

PUSH

屌你老母大陸狗

Twitter 都唔用得...

畀啲掙扎！！！！！

廿你老母三條
你老母含23條撚啦譚狗

Up

共產黨放得毒就係想有洗牌效果
而家咁應該就同佢預期有出入
暫時歐盟都仲係15 16 心大心細
睇黎共識係唔想以戰爭黎結束中共 但經濟又整唔死中共
大家都陷入兩難

趁有機會有得打好快啲打

[Twitter]中國傳播武漢肺炎，美國英國澳洲加拿大等誓追究到底！

有NordVPN驚鬼咩

Push, 要鞏固Twitter戰線

push啊

Tui

繼續Tweet 呢個
澳洲人見到似乎好嬲 煲大呢個 hate speech 就得

胡生繼續送文宣比我哋

bump

推了

唔好比會過呀屌

深夜一pushhhh

我要八國聯軍上Twitter 同Reddit打輿論戰呀